怕死懦夫就咪撚去旅行啦，問你老母安唔安全咩

咁撚驚死咪唔撚好去囉

又要驚死，又要學人去冷門國家

留係香港咪出去獻醜啦 吹到去撚打仗咁樣

親眼見過有人俾人隊冧左咩？ 見撚過炸彈未啊？

收皮啦， 食玩訓咋你去， 行行企企咋， 唔撚好扮野啦

乜又係你條傻屄呀

咪撚廢up啦你老母

點解去旅行?
巴閉law 英雄主義 疊馬
你見過lum友未,你見過死人未呀
你話去旅行丫ma 你見撚過炸彈未
去旅行丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知我諗緊咩呀?
話俾你聽我唔想再去旅行
但係我無辦法 無得返轉頭
其實 讀唔讀書 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 行錯路 無得返轉頭ga

仆街